﻿Pacote de componentes para Delphi

Componentes/Recursos

Componente: TdBGridBR

Recursos:

1 - Zebrar com seleção de cor;

2 - Filtrar (F3 irá filtrar pela coluna atual)

3 - Localizar (F4 irá localizar pela coluna atual)

4 - Exportar para CSV

Instalação:

1 - Abrir o package "pkgBR"

2 - Compile

3 - Install

Exemplos de uso (Verificar os exemplos de uso sempre):

Abrir o projeto de exemplo (pkgBR\Exemplos\Project1.dpr)

ATENÇÃO:

Para os exemplos funcionarem o componente deve estar instalado

Contribuições / Sugestões

Qualquer melhoria, incremento, sugestão é bem vinda
